night king咁就死左 對下星期嘅GoT冇咩太大嘅期望

咁樣死 真係死得兒戲咗少少 期待咗咁耐嘅battle 一集就ko咗佢⋯真係睇唔透
真係有好大嘅期望落差

垃圾

話緊你